1.31o係太子站撐警果個老外藍絲有人搵到料

喺「8·31」太子站事件五個月當晚，撐警鬧記者，獲一名防暴警大讚「You are very right」嘅「Mr.Right 」，比心水清又好記性嘅網民揭露「身世」

推

White trash

起唔起到佢底？

格離個支那佬仲white 過佢啦

@阿仔搵老豆老母

Poor white pig
可憐的白皮豬

慘
又有神獸
哈呢路亞

外國勢力

有無cap低 剛剛驚方記者會爆炸組的外國佬？